各位勇武好撚型

有盾陣又全員頭盔，仲做擊球選手，好撚型呀

有好多後生女都全身裝備去到最前線，仲有急救同護士，我真心覺得呢班香港女仔好有型，佩服